

Поле resources указывает, что (какие ресурсы) будет менять kustomize. В данном случае он будет искать ресурсы в файлах deployment.yaml и service.yaml в своем каталоге (при необходимости можно указывать полные или относительные пути).